有幾多人公司肯用錢換你啲AL?

無得去旅行又唔想無啦啦放假
忙到仆又逼人放哂啲假

一隻HR狗負皮

啲閪公司成日諗埋啲縮數，嘢你就要做哂佢，又逼你放假冇得換錢，焗你ot做

放撚曬我啲AL喺屋企on99

醫管局
冇乜人想賣

唔比帶假到出年

有
1日AL只值600蚊

我想放假

放左佢好過，咁鬼辛苦

要你清假
但你係屋企都要remote

睇你幾錢人工囉，30k up一日一千都值得唸下，
人工低嗰啲，得幾舊水買你一日，寧願放假係屋低柒

傻先換錢
我寧願放假賺埋六同日

我公司一邊逼人跑數，一邊逼人清假，兼諸多規矩，話每日只可以有一個同事放假

月薪除22換一日